# Sevgili Testi - Sorular Dosyası
# Bu dosyayı düzenleyerek soruları değiştirebilirsiniz
# Format: Q: Soru metni
#         A: Doğru cevap
#         P: Puan (isteğe bağlı, varsayılan 10)
#         H: İpucu (isteğe bağlı)
# Her soru için bu formatı kullanın

Q: Sevgilinin en sevdiği renk nedir?
A: pembe
P: 10
H: Bir renk düşün...

Q: Sevgilinin doğum günü hangi ay?
A: ocak
P: 15
H: Yılın ilk ayı...

Q: Sevgilinin en sevdiği yemek nedir?
A: pizza
P: 10
H: İtalyan mutfağından...

Q: Sevgilinin en sevdiği hayvan nedir?
A: kedi
P: 10
H: Miyav diyen bir hayvan...

Q: Sevgilinin en sevdiği mevsim nedir?
A: yaz
P: 10
H: En sıcak mevsim...

Q: Sevgilinin en sevdiği müzik türü nedir?
A: pop
P: 10
H: Popüler müzik...

Q: Sevgilinin en sevdiği film türü nedir?
A: romantik
P: 10
H: Aşk dolu filmler...

Q: Sevgilinin en sevdiği içecek nedir?
A: kahve
P: 10
H: Sabahları içilen sıcak içecek...

Q: Sevgilinin en sevdiği tatil yeri neresi?
A: plaj
P: 15
H: Deniz kenarı...

Q: Sevgilinin en sevdiği çiçek nedir?
A: gül
P: 10
H: Aşkın sembolü...

